問請教買咩router

屋企600呎
router放廳 入房會經兩幅牆
之前有諗過asus ac68u 兩隻 用佢aimesh
想問下有冇其他更好既選擇

budget 2000
可單買一隻或兩隻

感激

呢個年代
有AX係基本？

依家Ax router好似最新 ，但唔知價。定問下網絡商租個ax router?

係連登問都係R7000 vs AC86U架啦

600呎要兩隻咁多？